當袁澧林都洗埋底仲上試當真拍嘢又無人屌

就知香港人變咗了
睇嚟全港都經過咗一些沙勇新

本身對佢唔反感
但而家見到佢個樣
淨係諗起個沙字

上唔到中國搵銀，咪返香港扮本土

其實佢做咩事，前排無跟開佢d新聞

食狗撚揚咗 扮貼地 扮文青 其實係藍屍

沙sir

沙蛇條毛，澧林食過

只不過係個ex係警察同無出過聲

沙蛇粒的，是黑色的
似朱糕力，灃林想食

Angela（沙蛇SP）上試當真，香港人：試當真都用返佢，我唔反喇
如果係咁，睇嚟大家都忘記咗對狗嘅仇恨
照咁睇，不出兩年，好多香港人就會食返美心，海底撈，撘地鐵

不服來辯

樓主有冇上留言區屌

唔撚表態就話人藍絲

咁大件事冇人講既

會俾迷袁軍屌返轉頭，佢地班兵護主㗎嘛

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

大是大非扮啞，做中國戲，而家個勢靜咗就出嚟cap本土水？
Sorry，就算唔係藍屍，都撐唔落

豪仔嗚嗚嗚

一講條女 即刻諗起個張 whatsapp cap圖
沙sir叫佢唔好着得咁性感

豪仔：我都係為大家好姐，又俾你哋問候，我個心都會唔舒服㗎

未睇過喎可能唔記得咗，可唔可以回帶

入面有圖

點證明係袁？

係咪要有扑嘢片先信

隻狗隧唔敢否認
淨係咁話拍拖短暫 冇再聯絡

屌 連登仔都仆去睇廣州軒啦
表唔表態真係唔太重要